有得俾你揀，你會唔會選擇出世？

俾我就一定唔會
無論喺香港定係外國
有錢定係冇錢我都唔會
生命嘅本質就係受苦
人類本性就係無止境追求
不停耗用地球資源
(生而為人，我很抱歉)
名、利、金錢
就算坐擁好多錢都不斷貪
又要同其他人social帶假面具
好啦俾你成功左
最後幾年俾病魔折磨都係要死
你可能會話世界咁靚、好多嘢都好美好
但其實空虛同死亡先係永遠
人一生用盡一切辦法求生
泯滅一切真善美搬來短暫嘅生存
但死亡先至係永遠
咁不如一開始咩都唔好擁有
咁咪達至何處惹塵埃嘅無爭境界
有冇人同我一樣咁諗
唔想出世
好想出世去體驗世界
(純粹想知大家點諗，講定先:投我老母 )

推

人生好苦

Pish

窮就緊係唔出啦

有錢嘅又會想永生不死
對死亡恐懼更大

有本書homo deus 話人類喺未來可以接緊不死
人類嘅慾望大到想成為神
無止盡追求真係好痛苦

1

2

3

4

5

唔想老唔想死
但係每秒都老緊
仲要比左幾秒回依個POST
我既青春

要返工 不了

你出世前選擇左

真係好驚失去
但其實要擁有必先懂失去怎接受

唔想

諗起無間道句白
當時我冇得揀
而家我想揀唔出世

俾次機會我
好呀 同上帝講啦 睇吓佢俾唔俾你冇出世

唔明點解啲人話活著多好

自從遇到女朋友之後就變到想出世

你確定愛情係永恆？
如果你認為係我只好恭喜你

就正如我想呢個post 多啲人討論
到尾先發現得自己9up

6

7

8

9

10

只要一出左世有自我意識就唔會想死
但最終又要死

揾人入黎講兩句

屌好撚攰
唔再推

冇人理你樓主
個個去哂睇溏心風暴

我有下巴雙腳惦地

人生最大悲劇就係出世

同意

關我撚事

我同樓主嘅見解好相似
不過你講d野我平時真係講唔出(讀得書少),太精準
我平時同人地講佢地都唔明

巴打

無爭、大而無用、逍遙等等嘅「無」，根本就唔係講緊「咩都唔做」，個境界根本唔係咁

冇人話係咩都唔做
只係不與人爭位 不與人爭利

例如喺樹下禪修
咁咪係不爭
但唔係咩都唔做

自推